只要我地拎返星期日既10分1出黎已經夠做!!!!!!!

「截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人，其中16.9%為女性，另有4,331名文職人員。

香港輔助警察隊於1914年成立，截至2018年4月30日，有3,060名志願人士參與輔助警隊。」

全港加埋都係得3萬2個差佬,計埋文職 3萬6。

我地星期日有100萬人上街 拎返10分1出黎已經可以圍返轉頭啦
齊心啊香港人

軍力之差
有武器同無武器差好遠